梁天琦：請不要被仇恨支配自己

如果我哋再係咁落去就只會同共產黨無分別
與野獸作鬥的人 要小心自己也變成野獸
請各位巴打做任何事之前要冷靜 三思啊

如果搞出人命就只會比藉口中國㗎咋

勸唔到了，回不了頭

希望大家想想天琦嘅說話
勿忘初衷 記住我地爭取緊嘅係咩
唔好俾狗打亂我地 有鬼唔第一日嘅事
唔好俾仇恨蒙蔽理智
五大訴求 缺一不可

不篤灰 不割𥱊 不分化

我明大家都好嬲 但唔好盲目啊

比藉口中國做咩? 出兵? 出兵咪返屋企訓覺囉, 等佢地放工先再滅佢地囉

如果我哋連基本人道救援都唔比 咁同班警犬 共產黨有咩分別香港人勝在理智文明啊

所以要支持政府決定

推

前線好情緒化 連first aid都屌 冷靜少少好冇

食撚夠梁天琦人血饅頭未啊屌你老母

清醒的人唔多

核彈都不割.打錯人都唔割. 就算你打錯我都唔會割

所有香港人都好嬲，我都好想啲仆街死，但不停同自己講唔好被仇恨沖昏頭腦。我地目標唔淨止係佢，各位真係要冷靜啲，有排打㗎呢場仗
如果唔冷靜落去我地同啲仆街無分別㗎咋

講真條友你都挷住左，仲幾個人踢佢過左火⋯
警察都識係鏡頭外打，鏡頭前點都會扮哂野
我地要輿論架，外國既香港既都要架
之前打人都話有理由因爲佢打人先，但今次？
因為有件衫就打人，白衣紅衣都係見黑衫就打架
唔好變成你最憎恨既個種人

同意

幫推

不嬲唔打戰俘

捉到就多一件證據

一打就錯

捉到再打多幾野同警有乜分別

分明有人混入製造混亂

你可以話我P牌冷氣軍師

勇武並不是呢個時候

千祈唔好一時之憤而失民意啊

[理性分析] 主動塞機場離境閘口對整體大局之利弊

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

有班人非常激化 ....處理係可以，但可唔可以冷靜d, 畫面好睇d 呀

仇恨真係會影響理智 前線手足希望記住我地五大訴求 我地絕對相信你地
佢地點仆街大家有眼睇 盲撐既點都盲撐 我地唔係為左搞藍絲搞警察先進行兩個幾月既運動 千其唔好再做d不利己既野
絕不割蓆

今日太唔冷靜

香港差佬入一入嚟

Gg

機場一役喺要喺「公安」同「醫護第一」之間取決一方，從而比對家分化

對中共黎講犧牲一個公安
同收買一個金毛MK仔同收買啲人扮勇武掉野去警車唔係無可能
搵幾個人就挑起到你地內鬥
圍左公安咁耐有無得著？對五大訴求有無幫助？
唔喺幫個公安講說話，而喺處事要為大局著想
圍左三、四個鐘頭先上到醫護車
之後個金毛MK仔即刻第一時間沖出馬路靜坐阻路
我就覺得成年事好鬼鬼
根本喺一場中共/黑警Show
最大敵人根本就係你地自己
要時刻都有批判性思考
入得機場和理非就和理非
比中共睇穿你班人「好憎公安」同「讓路比醫護」兩者之間做出決定
萬死個公安死左就有位比人入
但就係咁比人分化你話抵唔抵？

求下大家唔好比仇恨支配啊

Push

我唔係督灰 割蓆但大家真係要保持冷靜
巴絲們能夠撐到今日係因為我哋做啱每一步

push，勇武都需要策略，唔好俾位人入

係全世界記者鏡頭近距離影住都照郁手 first aid做緊野都仲想郁

真係唔知係控制唔到情緒定特登

如果沖昏頭腦個班唔係狗
真係要好好控制下情緒
嬲係全香港大家都好嬲

［風繼續吹］終於黎到最險惡既關頭，再唔改一定輸

冇眼睇呀

係…

機場多天眼
大量記者
大量臥底狗

提就提咗
唔關事嘅自己行開少少
因為實搵到你

呢個係點解機場唔可以勇武嘅原因之一

一個人愈憤怒 ，愈容易做錯事，憤怒時會智力急降，一定要記住，

對住不公事係好嬲，但唔可以失去理智

唔好再捉鬼喇！
啲鬼係你地既心入面呀！

而家最需要既 係冷靜
亦要制止唔冷靜既人

[url]想問你地有冇唸過你地唔靠外國，可以點打?[/url]

梁天琦真係永遠都行前過人 就算坐緊都清晰過出面班人

而家真係要小心
現場有班人鼓吹話郁手
不斷強調不分化，打咗都唔割蓆
細心諗一吓
邊有人會咁樣講
駛唔駛咁強調打咗都唔割蓆
好似鼓吹你哋郁手咁

加油啊大家

佢地有可能一直派鬼可能係公安，警察，黑社會搞事
要諗個方法處理 唔係變左捉鬼大會 訴求無左

［機場］懷疑香港警察扮示威者用索帶困扣疑似公安

推
利申 已經被支配

唔好被仇恨沖昏頭腦

P

只希望大家靜落嚟，思考下

香港人 冷靜啲

唔好被鬼帶起情緒

今日連記者同救護都打....

612
721
811
推

田

係 不過大家都係一時火遮眼啫 冇心嘅

警世文 機場一戰之我見

我地唔靠外國靠自己？攬炒巴登報無？共和黨無？人權法無？侵侵無？澳洲無？聯合國無？人權組織無？如果無外國 一早派軍隊殺撚哂我地啦 我地個焦土係要靠外國架？無外國制裁我地一早死撚哂啦 咪撚咁低能啦 你依家咁做未又係搞9旅客想等外國出聲，但咁搞無人會想幫我地 我想贏呀，唔想發左二個月夢白費呀屌

咁你依家去夾住班旅客，唔俾佢地走，直至外國肯幫拖，咁你照下鏡，果一刻你係香港人，定係變成一個暴徒？你真係覺得咁樣對個運動有幫助？平心而論，我唔該您跳出深黃框框用普通入角度去睇呢件事，外國唔係深黃，我地一直係自己個框框去睇，好難贏，我地要多角度思考，去就自己爭取最大既勝算

依家係林鄭擺到明放人入機場帶頭搞事 想抹黑我地 點解我地要中計... 我知我地點都唔割 我都係 但對個運動毫無利益 外國知道既資訊無我地自己人咁清楚 佢地只會覺得我地係搞事 你係機場衝，除左肉酸有乜撚野用，記唔記得點解我地去機場？係因為想宣揚我地個情況係全世界旅客知，我問你，我地依家似乜野？？？我地依家就係肉撚酸，連旅客都反感，咁我地當初去機場為乜呀？

借問聲 咁樣連全世界遊客都對我地反感 我地仲係咪當初既香港人 為自由去爭取？咁樣橫蠻無理法只會令我地立場惡化，對我地既抗爭有咩幫助？機管局自己取消航班我地先叫有用，咁樣自己阻人上機 有咩意義？機管局會因為你阻住果幾個遊客而取消航班？個遊客未無辜硬食哂，再加傳媒抹黑，我地未輸哂囉 ，依家搞到我地變到神憎鬼厭咁 仲點樣贏 ?醒下啦，唔好俾憤怒沖昏頭腦，我地係要贏，唔係要發洩，咁搞對件事無幫助，琴日機管局警察咁搞，世界矛頭直指政府，但今日呢？直接我地呀，理智呀手足,我地要贏!!!!!!放下仇恨，智取，唔好俾林鄭得逞...機場戰線應該係繼續文宣和你飛好嗎， 不分化不割席，但真係想贏，唔想一子錯滿盤階落索

記住我地香港人係點

推啊

天琦真係智者

1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以係冇黑警情況下用雷射筆同電筒
4. 唔可以濫用酷刑
5. 唔可以攻擊一般平民

真係要冷靜

咪拎住依句分化啦 乜鳩都賴落仇恨支配
佢講抗爭無底線你唔quote?

唔好咁啦之後

Pish

屌你收撚皮好冇

中國要做低你一早做咗啦

中國做嘢洗諗藉口，佢要做，做撚完再同佢班國民洗腦都得啦，你都傻on9

宜家中國唔係唔想做，而係唔敢做、做唔到

呢班扮示威者嘅，畀啲教訓佢就啱，咪以為香港人唔會還手

抗爭無底線
但係打記者醫護有咩好處啊
點幫我哋爭取道德高地啊

仲有
我明大家都好嬲好攰好想快啲贏
但係捉住公安打同黑警有咩分別

係時候齊齊PUSH!

推 前線實有鬼 而其他手足因為經歷太多既黑暗 記得保持克制

點解係人血饅頭
依家係佢呼籲大家冷靜喎

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

幫推

push

講咗百尻幾次
勇武唔撚係見人殺人 見佛殺佛
唔係敵我者死
勇武係對付暴政 對付極權
不論前線定和理非
真係唔好再咁情緒化
你要知道唔係真係咁多人會思考 去深思
好多都跟人做我做
同埋情緒係會渲染 仇恨情緒真係好容易散播 唔好再因一時忽上腦而一子錯
我求下大家 真係唔想輸
真係要好好檢討
記住勇武係因時制宜

雨傘運動輸咗係咁捉鬼 失焦
辛辛苦苦過去咗嘅兩個月
傷嘅傷 被捕嘅被捕 失去嘅失去
唔好再講乜野鬼唔鬼啦
811 有鬼做示威者開始就知一直都有鬼
我地做好自己要做嘅野咪得囉
集中返五大訴求
818再次上街

團結 理性 冷靜

Agger

今次要好好檢討
推

果個金毛有問題冇人處理係另一件事
對準公安警犬政權要帶仇恨先係正確
捉到就放嗌乜鳩還眼 番去雨革出旺角街邊開p算啦不如

又比藉口中共？收皮啦好無？

大家冷靜， 機場留俾和理非啦

如果理智文明無辦法達到你既目的
深思下下面一段說話

革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭謙讓，革命是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈行動！

捉撚住佢就唔使再打喇
打完又俾大公文匯人民呢啲仆街報擺頭版
跟住啲狗又借機48小時臭格

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

應該有火果陣冇火
嗌口號拎鐵馬砌積木就咁積極
掉轉晒黎玩都唔知做乜鳩

Aggar 人手置頂

幫推
頭先我都post左天琦呢一句

一鼓作氣，再而衰，三而竭（推上熱門）

不分化 不割蓆 但要賽後檢討

冇錯 革命係暴烈 需要流血
如果剛才大家明刀明槍作對歭 我唔會反對
但啱先嘅係一個人失去反抗能力 而作出毆打行為
咁就有啲過火喇 巴打

你既思想依然係 理智文明既層面

我只可以講 但願香港用文明理智就可以贏
但如果唔得 記住你今日比自己既道德枷鎖

十成九前線有鬼帶動氣氛
明白前線勇武經過咁多次衝突都好大壓力好想發洩
但真係真係希望大家冷靜三思而行
我都好認同克警死全家popo賤過地底泥真係死不足惜
但假如我地做返同嘅事 咁同popo有咩分別
係 經過咁多事 大家都覺無可能唔一報還一報
但大家有無得暗地裡做小手腳 等藍絲硬受無得還拖個隻
真係唔想大家做緊正確嘅事為緊香港付出時
仲要比人屌返轉頭
我地要勝利 包括名聲都要！！

721 811

認同
不要被仇恨支配

這是我們和狗的分別

陷阱，冷靜，各位睇路
不要給仇恨情緒支配

劇本

午夜十二點
人多製造雜亂 鬼進場起閧
替死鬼可能被打死 制造輿論
出口起鬨，打人，一定鬼打鬼，唔好中計，捉佢冷靜情緒

機場online場景係和埋非mode

[置頂] 和理飛814

唔好失去理智！

Be humble Be polite Stay Clam

推推推推推

屌個熱門全部輸 女義士比人蓋過左？
槍口對外 不分不割
槍口對外 不分不割

--------分享------
【檢討】可唔可以應承，以後唔好再喺operation途中內鬨，留vs散，互相捉鬼？

3, 4, 5點看一下 想一下
吳志森：咁落去，呢場運動會輸 而且輸得好甘！（分析＋建議，請入黎睇睇）

[緊急分析]法！不！責！眾！